我下年grad要比幾多家用？

我阿媽話6000唔夠 咁比幾多先啱

6001

1/3夠

免家用額:
生存費 (今年5000) + 最低工資
有剩俾剩低嘅錢,MAX 6000冇得再加